（集思廣益 事後檢討）作為港島橪既我有野想講 麻煩入嚟

由於琴日港島區太無所事事 冇人討論 得一班福建佬打過人咁大把 所以我決定首先簡單講下我角度。等大家知咩事先

琴日，晏晝係金鐘本身好和平 去到3點令鐘冇啦啦射哂tg，不過大家上哂gear所以未驚過我人在前線 睇到大家都好淡定 好快就熄到彈（都係有人冇gear呀成日中哂 點搞呀）

不過僵持咗一陣 開始冇啦啦聽到有聲音不如轉場去銅鑼灣轉場？先唔講cwb呢個地方好唔好。ok 人地拎哂制高點 又唔出嚟 我地只係熄煙冇用 我明呀。咁咪轉囉 唔緊要。好快 我係前面都聽到好多人話走 都見到好多人集合物資去cwb

去到cwb就精彩囉..一去到啱啱拎哂物資姐 又聽到有人逐個逐個講 一陣7點去油塘話去塞東隧又剩 叫我地散下物資呢下我開始諗唔明啦，屌你一隻狗都冇 又話走 咁一開頭嚟做乜但唔緊要！我個人認為銅鑼灣都唔係好地方 一早閂哂鋪封哂路 自己本身就係死城 過去都冇咩用聽你地講 轉囉

過多幾分鐘 去到7點啦，喂屌 冇人行既？唔知係d人攰唔想郁定根本唔知咩事 冇人想行動等多幾分鐘 中間開緊會話去北角救人 問大家意見 最後決定咗北角
咁冇問題咪去囉 跟住又再傾行路定搭車因爲好多人都大堆物資 搭車唔方便 屌！其實我都唔知點解要行路 大佬都話近唔近呀大佬算！大家話行咪行囉

好啦到北角 戲肉嚟啦，一到咗冇耐 上面冇人扔野落嚟 唔緊要 屌都見唔到邊間 冇仇報再前多少少 就有福建佬嚟打交 姐係你地睇片個個位不過唔夠幾分鐘就完咗比佢地上哂樓 後尾又有d街坊打橫一排叫人唔好追啦 去到呢d位 已經有巴打燥啦 屌9人㩒住佢唔比佢追 話下次你地比人打冇人會幫返你屌！佢地都敗走哂啦 追可以點追姐 係打就一開波唔好比佢地走咁打啦 人都走哂咁可以點姐唔緊要 平靜過後再行前 去到健威坊個頭啦
屌！冇啦啦前面話射咗tg 叫我地退 返去銅鑼灣先 屌啦 一嚟cwb on9 二嚟啱啱先到 我想講狗都未見到又話走 咁救乜9人姐 三嚟係轉都唔會返本身既地方啦跟住開始d人都好亂 但一聽到走 就大家唔理唔諗嗌咗轉場先喂！散風個陣可唔可以用腦諗下先呀？問點解要走又冇乜幾個可以答到 就嗌咗先仆街 一話返去cwb我同班fd都不了on9一陣又話返返北角 彈出彈入好好玩咩 cwb係有野做就做咗啦 冇目的走嚟走去呢d唔係be water 係on橪9咋

最後港島區就on99咩都冇做就走哂成功一次大遊行

我想講既係，
第一，轉場唔係問題 但必須要清楚目標 唔係冇做過野就轉
第二，咁大班人呢 其實唔適合轉咁多次場
第三，大家收到風呢 唔好即刻大大聲嗌出嚟 好多時都未confirm 需要自己思考下先
第四，今次大家唔柒都柒咗 唔好講咩捉鬼又剩啦 當上一堂囉下次再嚟過 唔好灰

推比港島橪睇

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

毒橪confirmed